突發，機場要人

好少人呀，點解坐唔爆㗎

推

搞咩，好少人囉

係咪要CHECK證件先入得

未放工啊！

arrival hall唔洗

星期五呀今日

星期五 晏就
放工時間應該同你坐爆佢

大家快啲嚟

未放工呀...
推著先之後入啦

放工同你坐爆機場！

見到在場手足淨係叫中文口號
要叫多啲英文呀！！

而家？

小妹坐係度等你地

唔係話淨係觀光咩
唔好示威
唔好叫口號
唔好舉牌
唔好坐地下喎
咁去黎做咩

不了 返工

返工會里 等我

暫時目測三四百人左右

唔洗check證件，7樓離境airline位先要check

未放工呀

屌....好撚驚因間放工過到黎無位坐

我要歎冷氣
我要FREE WIFI
我要去接機
我要派傳單

留番個位俾我呀